匯豐如果幫英國講野，會唔會判國被抄家？

人會犯國安條例，
咁公司會唔會？

好擔心銀行入面既現金
689講一句就可以整到佢抄家

我無法FC:
有傳大貓想賣咗香港同大陸業務俾中閪共(好似麥記咁)，中閪共唔講價，好似仲肯俾多少少，但係要用人民幣俾$，大貓即時企咗响度